幾時可以刪咗弱智正負評功能？

支持

冇錯
應該只有負評